[狂賀] 利物浦勇奪歐聯 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

亞軍

我猁架大巴可以啟動

MVP : Karius

我係卡里奧斯就立刻收山算
係利物浦一落機應該命都無

YMCA

得三屆冠軍就含撚啦

你冇世盃踢

笑撚死，你死得未？

話晒亞軍 係咪照book巴士

BOOK 黑箱車

乜唔係話YNWA既咩
原來利迷咁小氣嫁

改左做皇馬

皇馬 出場1 入球2